IPhone X Face ID

去先達問整機(因為 Apple care 完左)，個個都話無得整
返Apple 整 $4632，唔係呀馬？
有無師兄試過壞Face ID?

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

前日開始壞 部機不斷發熱 待機個陣都係 完全用唔到faceID

約左幾日後去apple整

Trade左佢 買部新好過 4000幾咁撚貴

trade 機唔知值幾多錢

有無興趣平賣:0

64gb $2840

faceid係好易壞
一樣係x 因為faceid返apple換過兩次機

我覺得X 個 Face ID 係有問題的， XR XS XSMax 未聽過有人壞，anyway，其實真係幾on 9，有一個function 一壞就成部機要報廢...

換機價黎 去apple 啦

幾個月之跌爛左
整左43XX
佢唔係整 佢係直程要成部機換
如果衣加整 不如換11啦 師兄

我都試過壞face id sensor
係膝頭高既位置跌左部機，之後就係咁自己熄機開機，強制熄機都唔得，機身發滾
我攞返store 整，有保，所以佢幫我換過d 零件

面對現實，終於換左部 11Pro，知唔知放部 X 256G 壞 Face ID 可以放幾多錢左右？

~2500

邊度放？ 我問256得$2400

Apple

我上apple個網查部x imel 佢話唔收